有無人係medical application specialist?

有無人係做medical機既application specialist?
做開醫院/醫療機構戈種
想問下難唔難入行 初入行人工大幾係幾多
同埋career path

利申：係醫院做緊相關既工作

同問 呢排都in緊 類似既工

推

做緊 medical certificate application specialist

利申: 唔難入行

可唔可以講多d
你係fresh grad入行?係讀開有關既科
同埋好唔好pay

I mean, I specialize in applying medical certificate.

利申:for 射波

On9當有趣

一野fail, sor返番創意台